====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le rapport stratégie-projet est à la base de la philosophie de l ' action pour un développement durable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

